客氣講句，黃子華好笑真係現代版國王的新衣

先唔講佢d笑話十居其九靠貧苦大眾既境黎笑

成日話有深度，唔笑係唔明

首先咁多人覺得好笑，即係人人都明，人人都明仲有深度？

同埋請問幾有深度呢？未睇佢棟篤笑，你唔知細路為online game自殺係白痴？你唔識笑女人化妝係化到易容咁款？最多人撐果句搵食姐犯法呀，你未出黎打過工唔知香港人係咁？

好！我當真係好有深度！

講到其他人笑話就唔係笑話，要有深度就好笑，霍金講野好唔好笑？你平日淨係聽到有深度既野先識笑？有深度先好笑真係白痴...

成班跟風狗人話有深度就跟風撐，比人篤正就拎句無敵擋戰牌出黎：你唔明佢個笑話幾有深度

跟風狂入黎面對下

講解下幾有深度先啦

係演繹問題
你試下跟足佢咁講 只怕你被當on 9
得佢做到先係珍貴之處

佢仲有好多預言係中咗
例如: 炒靈位

好笑就普通
係幾有哲理

仲有講緊嘅深度應該係指共鳴，
有共鳴咪覺得好笑
你冇嘅咪算，咁都要批鬥
放鬆啲啦香港人

拾下拾下前的棟篤笑係最有質素
打後的唔睇都無損失

洋達屌打咗

我掩護你樓主快d走,

抄 George Carlin

佢死左之後

黃子華都低質晒

我唔理有冇深度

總知我睇完就笑得出

唔通睇林狗詹狗扮女人呢d低級笑話好笑咩

有共鳴就有深度

Twins咪好有深度？

係有質素

但講到因為深度而笑

唔笑無深度

真係over左

拾下拾下同無炭用係最高峰

之後個年開始走下坡得好緊要，已經得返個名
好多笑位已經好夾硬，更加唔好講令人印象深刻

其實九七前同拾下拾下都緊貼回歸，移民，身份認同呢d 議題
無炭用就係03 年，沙士同董建華，民怨沸騰

時代造就左經典
之後就好似失去晒所有時代觸覺咁
一落千丈

你話佢係香港棟督笑第一人無人會反對
但哲學家，思想家就真係無厘頭

純講搞笑阮笑祥同思捷屌打左黃子華

差幾皮

而家有YouTube 方便左咁多
搵下美國既standup comedy 睇下
論反應，踩界，對時事掌握，深度
子華真係連二流都唔合格
係香港廣東話既世界先小池無魚蝦自大

黃子華講緊好多都係諷刺現實嘅野去引去共鳴嘅深度
Twins邊到關乎到諷刺現實？

跟風係人類習性

以前就好笑 依家不了

>諷刺現實嘅野去引去共鳴嘅深度

好大下喎，不如引兩個具體例子黎下

我期待你係2000 年打後既show 搵到例子

人地紅到咁唔係好似啲女人賣西男人賣樣，係靠努力同才華，你講到街邊是但搵條友去開棟篤笑都大把人狗衝去聽咁。

學下欣賞人地啦巴/絲打，唔撚知你男定女呀屌

George Carlin 屌打子華啦

無話佢棟篤笑屎

但講到唔迷佢係「聽唔明佢d深度」，你老闆真係over